其實集中營係20世紀最偉大發明

可以超高效率咁殺人
裝埋cctv仲正可以睇住啲人喺絕望中死去

大陸某程度就係法西斯

Dllm，集中營最恐怖唔係殺人，而係你係謊言之中被人殺。睇怕你都係無讀歷史同去過。

我西史sba滿分
你覺得集中營恐怖係因為你唔識欣賞佢可愛之處啫

push

將思想改造，酷刑，屠殺同人體實驗工廠流水線化
點可愛法？

香港： 亞洲最自由集中營

我中學操行攞a
你覺得集中營可愛做乜唔去新疆玩下

你係改造人嗰個就覺得可愛架啦

錯哂…集中營係十九世紀 Boer War由英軍發明
將對家非洲荷蘭女人細路捉哂係入面死大半
最後有英國記者公開議會向軍方施壓先停左

你親身體驗下先可愛
唔使去新疆啊，香港都有
成為集中營嘅subject 先可愛㗎

變態嘅文化，凡人唔識欣賞

起一起樓主個底
原來佢真係一個黐線佬呢
唔好再理